翻full time但又想創業 用放工/週末時間得唔得？

有冇人可以

Peter thiel’s book “ zero to one” will tell you the answer. You either on the bus or off the bus. Startup is as hard as chewing glass. How would you do it in part time

放棄訓教時間？可以？

好快你就覺得太辛苦 想放棄其中一邊

辭職？

有人可以, 有人失敗

WHY NOT?

網店？

可否留tg